車仔嘅球賽好似好耐冇影到艾巴莫域治

佢係咪心灰意冷唔想玩?